2017 一定要得

薯片俾人捧到天上有地下無噤 好大陣伏味 胡官反而可能係最好一個 點睇